工程行業死路一條，新人見習工程師招聘數量銳減

兩年前，大公司可能請 20-30 個見習工程師。
今年，每間都縮到得返 10 個位
大公司難入左，由工搶人變左人爭工，細公司自然出手無咁闊佬

Thei 又瘋狂加位，細公司黎講 Thei HKU 都無分別，反正都係落地盤睇野唔洗用腦
HKU ? 16k 啦！唔做大把 Thei 仔做

讀咩都爆煲

係 大家千祈唔好入行

呢位人兄個樣

收到
聽日入紙quit U

各路工程師兄認住呢條友，狗公來

呢D係咪天生摟打樣 好想一巴煎落去

same

pish

條友乜水

睇做邊行工程，有維修保養唔會餓死

其實無一科唔會爆

求下你地唔好再吹奏工程
勁撚多冇質素唔帶腦返工嘅新人

政府推邊行過2年就爆煲

羊咩123

白癡仔先讀工程......